求14-15k list

用途: 打機直播(大作，fps, online game)
Moon: 1080p 144hz

lm待笑

amd 2700x
b450ma
2080ti

仆街仔

包唔包個moon先，差好遠

包moon,咩list